曾俊華巡遊「海怡半島」「太古城」「中環」…漠視基層！

點解唔去深水步、土瓜灣？

點解只去中產區？

一眾薯粉不願面對。

基層唔會撑佢啦
淨係識呃d離地撚

雖然林鄭都一樣擺明唔去天水圍。

即係邊個做都一樣窮人含撚

如果只可揀一個地方
揀中環果邊好正常
影幅相個背景都標誌性啲啦
愛丁堡廣場喎